嘴唇敏感好痛苦

有無巴絲明我
食辣野痛都算
點個豉油都痛呀你老母

just好奇
有無相睇

無
分別唔大
但真係好撚痛呀

睇皮膚科啦
之前爛晒嘴好崩潰
依家冇事啦